點解侵侵咁陰毒成日等習大大訓著覺先出招?

下下訓緊覺比你嚇撚醒隨時好似金仔咁暴斃死架

未去過美國都知美國同支那時區唔同啦係咪啊
都唔知你係真心定假膠

因為佢地係鍾意半夜先做嘢同踢波

點解北極先有北極熊

因為有國際日期變更線

超時空打擊

怕習豬頭一見到爆血管

不過聽朝一起身見到應該都爆一半

點解西甲要凌晨三四點先去踢波啲friend?

中國人睡覺時，美國人還在努力💪

科幻故都無咁精彩

聽說美國人特別懶惰，白天總是在睡，晚上才起床工作

習帝瞓緊覺人哋美帝仲開緊工，美國人太勤力

乜鳩黎ga

因為我地有時間武器

勿認真

愛因斯坦死唔眼閉

地球係平

今天的我打倒昨天的佢

sleep is for the weak

中南海某睡房內即時實況

因為有時差，所以美國導彈永遠打唔到去中國

冇理由要就中國，等到中國9am美國已入夜。

咁到底小支支幾時肯打？

大陸微博有個19 打飛機page既文
睇左都鄧佢尷尬

V7黎最近老屈美國佬用肺炎死屍整人肉漢堡包食比人ban左

美國人勤力嘛
喺中共瞓緊教果時
都起身做野

美國人努力工作果陣你重訓緊教咋

認真咗

因為要提早唔知幾多個鐘做嘢等習仔冇得避

點解d鬼佬咁夜踢波

第一次睇

我想提名呢條友上諾貝爾獎
全世界都震驚了

中國與美國有12小時時差，美國可以對中國進行超時空打擊

你同佢定, 毛澤東又好、周恩來又好, 支共領導人向來都有服食高劑量安眠藥嘅習慣，相信依兩年維尼都已經食緊，冇咁易嚇醒。

為何美國人強大.jpg

入嚟就係睇有冇呢個

都唔知你係真心定假膠

曲？

認真
中共快美國12個鐘
咪可以預先知美國12個鐘後會點
咁炒股咪無敵

笑咗出聲